警犬：記者朋友，麻煩向前行

朋你老母邊撚個同你做朋友